咪再作繭自縛！

由69大遊行加晚上留守立法會，612佔據金鐘街道到被警狗出彈拘趕，612之後有義士以死明志、佔據政總、稅局、圍堵狗總，直到1/7大家拋開一切去衝立法會，對全香港人講我地嘅訴求，大家係氣勢上係一次比一次更旺盛，行動一次比一次更大！

但衝完立法會、去光復同圍高鐵，政府當我地無到嘅時候，大家居然迷戀連儂牆？仲要打不還手？究竟大家志氣去咗邊到？仲要將抗爭居然由街頭佔領、衝擊政府各大樓以癱瘓政府運作，縮細到搞連儂牆？連儂牆對政府係完全唔入肉架，想做野就要夠大夠入肉架，大家要多啲創意！

最後，唔該大家簽咗佢，借力打力逼外國出手：